英媒爆摩佬鬧足魔兵45分鐘

【體育】曼聯領隊摩連奴最近被負面新聞纏身，周三再被爆於上仗賽前，向一眾球員足足鬧了45分鐘。

曼聯於周二歐聯主場鬥華倫西亞，全場進攻乏力，結果顆粒無收，只能踢和0:0。英國《每日郵報》報道，摩連奴（Jose Mourinho）於賽前的周一晚上，跟一眾球員在酒店開閉門會議。

這個會議本來計劃僅20分鐘，最終摩佬向球員足足鬧了45分鐘，批評他們於英超對韋斯咸的差勁演出。酒店員工爆料，摩佬當時大聲得門外也聽到，而球員則絕少回嘴。

此事說明了紅魔將帥不和的情況似乎甚為嚴重，而前紅魔射手杜布連亦表示：「看看有一些球員的身體語言，他們不想為這位領隊比賽。我不點名批評球員，但這是曼聯，這是歐聯，他們不應該踢出這樣的表現。」

正常都要鬧嫁啦
球員大過球會點都唔得

點解你贏唔到波呀 你冇料呀嗎 你冇質素呀樣衰呀乜都做唔到點踢姐 你咪唔好踢囉 你番屋企啦打飛機啦 咩都唔識 射波又唔識 傳波又唔識 乜撚野都唔撚柒識
你贏唔到波落場做！乜！撚！野！呀！
屌你 屌你老母呀話你聽 陷家剷

咁領隊就可以大過球會？
佢地依家係唔妥領隊喎

同意普巴係毒瘤

領隊佈陣，球員要盡力踢，盡力踢輸左係領隊問題。但係球員HEA 踢想逼走領隊就係球員問題。

咁叻叫普巴教埋囉
個個都係藤真咩

有聲

模仿緊費sir?

後場扭波扭失

華西痛失兩分

睇都睇到啦

講respect講足45分鐘

輸波就鳩陣 贏波就奇招

當時情況好似咁樣

半場就冇氣
渣ga

高過米九， 回防追到禁區個d出去，其他留得

魔性澎拜 爽呀!

。。。。。。有冇睇波 冇就捐翻入自己老母條屍個閪入面啦

有冇掟boot

一次就話姐，隻麼佬幾次更衣室不和比人趕走wo，邊個問題?

專登捐入去飲我老豆d精 辛苦哂